http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cocktail/book_rc.html

**CITY HUNTER 関連書籍**

---

> RAIJIN COLLECTION（ライジンコレクション）B6尺寸Comic

<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600"><A NAME="短編1">北条司短編集 Vol.1</A></FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">北条司</TD></TR>
<TR><TD>[天使の贈りもの]</TD><TD ALIGN="CENTER">4-902022-14-1</TD></TR>
<TR><TD>・天使の贈りもの<BR>
・俺は男だ！<BR>
・ネコまんまおかわり<BR>
・シティーハンター ―ＸＹＺ―<BR>
・シティーハンター ―ダブル-エッジ―
</TD><TD ALIGN="CENTER">2003年1月21日<BR>286円+税</TD></TR>
</TABLE>

<!--
<TABLE WIDTH="80%" BORDER="1">
<TR><TD><FONT COLOR="#FF6600"><A NAME="">タイトルVol.</A></FONT></TD><TD ALIGN="CENTER">北条司</TD></TR>
<TR><TD>[編]</TD><TD ALIGN="CENTER">4-10-</TD></TR>
<TR><TD>目次</TD><TD ALIGN="CENTER">2003年月日<BR>286円+税</TD></TR>
</TABLE>

<CAPTION ALIGN="LEFT" VALIGN="BOTTOM"><FONT COLOR="RED"></FONT></CAPTION>
-->


---

---

**[** [戻る](http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/cocktail/book3.html) **]**